[Ps4] Let it die 由9佢死

有冇人有玩

好玩咩？

同fd 玩就好玩
自己一個好快悶

唔知隻game想玩乜 玩左一陣都想del

我玩到12層 個個都拎槍
個驚目的好似係叫人打到去塔頂

岩岩search 左 好似幾正
今晚返去download 先

係，攻到最高打大佬

個袋成日唔夠位放野

Grade2個collector超多位

佢個預購有乜特別？

我見有公會
唔知玩咩
好似攻城
照入Hong Kong

個post好靜

巴哈有d新手攻略

有無連登仔開公會
新手玩左2日

唔知有冇公會
但係地區同地區之間會互打

玩到後邊其實好撚悶
夾硬推高敵人數值，屈9你機
迫你要刷娤，d關卡，敵人又重複
原本隻game d操作已經無聊
高lv之後又無咩新招新野玩
悶到核爆，我都係玩仁王算

有無得同fd打？
成55幾gb 村屋down幾日都down唔完

香港區尋晚被人打到著火wo

由9佢死

係咩
我都入左香港個個公會

終於殺到11/F 開到二星角

點save 架？
同埋點樣同fd online coop?